元廟朗鳳祥路有速龍

請佢地食雞尾包啦

我愛香港 我要清潔18區連儂牆